呢兩間工程公司好多支那人同港豬做

自推 警世

LM

咁點？

除左外資公司
有咩公司唔係支那人同香港人佔多數?

共產黨架🙄

仲問😂

Google also

聽日就開工
諗起班藍絲廢老世界末日都要去大陸
又要成日以為自己好撚勁唔使戴口罩

真做緊
不過入面香港人8成黃

黃就唔會做共產黨啦

膠都廢事比